🇳🇬 講個笑話比大家聽，保證好笑！

阿仙奴

熱刺

環保

曼聯

笑定先

笑4